你可能见过TikTokkers用玉轮或刮痧石轻轻抚摸自己的脸。 关于拉油、苹果醋和其他时髦清洁产品的真相，Erin Blakemore |， 2022年1月26日|大众科学 
 以下是我们尝试过的一些最豪华的护肤工具和药水，它们实际上起到了它们应该起到的作用——这样你就可以避免为购物清单上的美容影响者购买玉卷。 真正值得挥霍的护肤礼物瑞秋·费尔特曼，2021年11月18日，大众科学 
 郑洁创立这个品牌的灵感来自于她的祖母，她的祖母几十年来一直在做传统的养生仪式，如碾玉和刮刮刮脸。 美好的健康世界|Eromo Egbejule | 2021年9月27日|Ozy 
 这幅名为《艾米·杰德》的肖像描绘了这位纹身女歌手的形象，她有着标志性的蜂窝状发型，身穿黄色连衣裙。 金·卡戴珊结婚礼物肖像背后的艺术家小鹿斑比是谁? Justin Jones 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 结果是一个翡翠绿色的汤，顺滑和温和的滋补。 简和迈克尔·斯特恩| 2014年6月1日|每日野兽 
 1996年的需求太大了，我把《翡翠与珍珠》作为我的工作重点。 下一场环境大战:卫生棉条? Keli Goff | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 Starita在1974年第一次开了Jade and Pearl，但一直把它作为一个副业，同时拥有全职工作。 下一场环境大战:卫生棉条? Keli Goff | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 他是一个满脸胡须的蒙古武士，骑在马上，穿着光泽的玉和金盔甲? “寻找左宗棠”:美国人最喜欢的中国菜——左宗棠鸡的起源 
 佛雷看着她，然后瞟了一眼旁边装香烟的小玉盒。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 她又眨了眨眼，然后伸手到小玉盒里拿了一支烟。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 卡野像她离开他时一样坐着，现在一动不动，就像托科玛里的白玉花瓶。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 这里有精美的手工雕刻家具，精美的玉器和孔雀石花瓶。 战争与和平之道|迪莉娅奥地利 
 就这样待了没多久，就看见我的彼得斯夫人，一个厚颜无耻的女人，正在为她请求所有的勋爵。 塞缪尔佩皮斯日记，完成|塞缪尔佩皮斯